呼籲記者朋友手持大堆laser pointer去記招！！！

唔明點樣係武器，可以問問差佬用邊款先唔會俾人拉